愛華頓高層：沒有跟曼聯就盧卡古轉會一事達成協議

等我仲除定褲